黃洋達：華爾街認為拜登已贏了

信你呢條社運垃圾既都懵撚黎，成鳩日教人炒股票，你咁撚叻晨早發左達啦

冇人想知,拉

路透社真係咁撚樣寫

明明侵贏到開巷
都唔明啲左癌點解仲唔認輸

仲投緊

鳩硬sir

fake news

屌佢老味
上星期跌又話係反映biden贏會加稅
依家升又話因為biden贏會有刺激方案
講撚哂啦

講明先係話啲財經報紙唔係話鳩達